**O(objective)**:学习了如何tasking较复杂的工作，如何把它们定义成函数，并定义输入输出。然后根据定义的tasking画出context Map，并根据context Map 进行编码。复习了git的操作，熟悉了git的指令，自学了idea中git GUI的使用。<br><br>**R(Reflective)**:meaningful.
<br><br>**I(Interpretive)**:划分task以及绘制context Map的流程可以让我有清晰且明确的思路去实现一个复杂的任务。
<br><br>**D(Decisional)**:今后遇到复杂问题时会考虑划分task以及绘制context map的方式进行任务的拆分，从更细的角度去实现一个方法。并且在实现方法前，写好对应的测试用例，用来验证方法是否正确。在每次修改代码时，也可以再次运行所有测试用例查看修改是否干扰其他功能。